有冇人flirt女 有冇人唔flirt女 (29)

月頭既whatsapp

真係好亂

佢老豆又話無叫我地分開

1001正契弟

好亂

係咪所有洗費都你出

5p字唔想睇

思覺失調

註冊邊止幾舊呀

其實幾錢

F5

我驚你一出黎返唔到轉頭 之前都話係外地

結緍又你出
食飯又你比
條女殘廢既???

三千幾呱

咪撚理啦屌 你等佢聽日點覆你仲好 月頭諗既野 佢宜家都ff緊第2d

有見過架
睇過戲
佢知我冬至無湯丸食
佢自己搓湯丸煮埋同拎多碗湯去我屋企樓下

原來千幾

佢根本因為工傷返唔到長工

我已經分唔到到底邊個係player

啲whatsapp做乜

原來咁平

你地幾歲???

點解我覺得似放閃

29

好似真係冇問過

佢今日29 我28

我就係諗玩到咁大

夜媽媽咁撚大個太陽

佢有講過

係就好

但而家都係興請律師搞

放過自己喇

咁我唔知丫嘛

2020個女仔都係32姐

唔洗排期

cut qoute啊dllm

呢個貴啲要幾千蚊

唔係好長姐

無錢咪細搞囉
唔一定大排宴席

我就係唔知點搞
係外地時佢知我報唔到工
佢打比我幫我報
Btw 佢好似有男朋友

我自己已經諗住唔擺酒

Handle唔到

擺酒都唔知比邊個睇

早斬早著 唔斬實亂諗

有啲朋友都係話唔擺
圍內同朋友食飯算

三姑六婆

四大長老冇左3個

agger

以上2段對話已經佢打得最長，我點樣可以放低佢

無晒

你係咪都唔會擺架喇

我就係咁諗

連女都無

做咩一定要放低佢姐 佢又唔係飛你宜家

觀念問題

一來 二來身份問題

我擺就擺緊，條女真係好想擺

駁唔到

擺唔擺酒最更要過到四大長老個關

都係既
Timing唔岩

agger
我先過我屋企果關

你搵好多 ？

幫你唔到
擺幾圍算囉

就算佢發癲期間，佢都有講關於婚禮既野

我第時有機會結婚嘅話
好難唔擺

你都唔會信佢 溝黎冇用 除非你想做仆街喇 咁我冇野講

擺6圍

Cut quote 啦屌你老母

橙

咁好易搞啫

我講左十萬幾次

六圍真係淨請親戚???

有女先算

朋友 ?

如果我唔係有而家追緊個個
我諗我已經中左佢伏

又講同我影結婚相，一定要show身材露波
放fb哂命

屌 兩船

佢咩工傷???

有個朋友係擺咗三圍
但一圍成三萬幾
食好嘢

我果邊好少人

睇路呀

但而家佢究竟想點先得架，仲要玩潛水

去歐洲影啦

我冇兩船喎
咁我追個個都有自己既異性朋友
都有人追佢架
大家都無確立關係

我正正係想咁，無謂破費太多

真係唔知佢 正如佢老豆咁講，唔知想點

我從來唔阻止人做仆街 我只會祝福你他朝君體也相同

未到手都唔算上船

一樣

去啲私房菜館

冇，漁翁姐

ok 多謝指點

利申A1V
做過一次兵之後就對女人好撚小心
好撚驚

一個係我主動
一個唔係

試下玩弄返啲女

係咪atv啲fd

靚仔

一條賓周格唔到劍

講多陣潛

屌我自己打完都笑左

原來IG cap人圖 個個人會知
好搞笑

點諗到

雖然自己都衰架喇
我心態係佢都有close fd(唔知追佢定咩喇，好人好者無喇喇約女仔飲酒)
咁我都唔算D咩姐

神來之筆 解釋唔到

冇用ig

唔明笑乜

表示我都唔知 wow你唔到

想試下

你未溝到條女 想有個後備姐 等自己失敗都唔洗咁痛 好似係

我夠生不如死啦

返百佳???

邊個叫朱哥哥

推銷員

u巴掛，好似鄺仔d frd

我

係咁見到朱哥哥諗起我兄弟
以前有條女會叫佢朱生

頂唔順

叫左10年

而家咩事先

偽文青上身

我覺得其實我係呷醋
但又唔想係佢面前展露出黎
咁岩有第個出現

唉 一言難盡

唔撚知啊

bb又係邊個

呢個都問係咪玩野

好多卡數要找

課金丫拿

自己玩夠好收手喇 唔講太多

我條女，佢叫我咁叫佢，都叫左10年

第一日識我

水泡

係啊ching

唉

梳

新人

我真係唔想放手

我都有課 不過1pack起兩pack止

我覺得自己揾存在感揾價值

咁唔好撚放囉

唔想放就比d耐性

我好明白 我都好需要被需要感

唔覺你係，點睇都覺得你玩得好過癮

踢爆人

我最鍾意

過癮就唔會諗點收尾

因為你知自己奶野咋

出糧先找

清唔清得哂

奶晒喇

還好 新年有啲利是錢頂住

希望星期4會得出好結果，可以俾佢冷靜諗一諗

實夠

rich

兩皮啫

唉收檔

你仲係歐洲？

玩咩game

加油喇屌你 唔好乜都向壞果邊諗

PAD

on9 pad課咁多

咁洗得就預咗要找㗎啦

我都有玩，抽極都無好野

課金錢幾千啫
其他都係啲平時洗費加睇醫生啲錢

最近抽到風神

睇黎終於有時間自己一個

有人陪

抽唔到，抽左20石

陪你地姐
女果啲訓晒喇

我都抑鬱埋

有無人玩 fate grand order

一抽就中

仲燒錢過PAD

閃人先

課過2次金

8

返左香港

搵啲野做下 唔洗咁急 佢始終會諗通

彈出彈入

6點半我入黎check多次 你唔講就算

我將佢d相隱藏左先，費時拿住拿住

我宜家6:17

咩事？

有無人搵我

咁早既你

冇 其實諗起以前屋企啲野

冇乜為 做下其他野喇

頭先佢講左句野令我諗起老豆以前唔要我兩次
同埋好多其他野
搞到我喊左出黎
但係佢又氹返我
咁多年黎我都唔敢係屋企以外喊
對住佢爆晒出黎
之後我就諗起屋企有人整喊我無論我點傷心都冇人會安慰我
唉 呻下 冇野

冇野就好 有仔氹咪得囉宜家 果啲過左去

早晨 琴晚9點訓琴依家

屋企嘅野如果唔係反面都好難當過左去

屌我依家都訓
依幾日慣左九點前訓 依家十點半攰到仆街

好驚遲到 7點要返到好換好衫

唔洗人氹咩你

無呀

咁宜家有佢安慰你咪得囉
搵到一個值得信賴既人係好事

即係無

雲姐姐有冇卡咼嚟

琴日晏晝有 仲影埋手掌 夜晚唔知

我地搵你做咩 你都出街喇一陣

有排

自私出

咁早起身唔會唔夠精神咩

早晨

睡左訓唔返

1

3

5

7

9

11

13

15

17

19

21

23

25

27

31

33

35

37

39

41

做咩姐你

20連

做咩要咁樣推post

矮妹

做咩？

諗起返埋今日就放4日 好sad

好唔開心呀我

咪就係 20連好威咩

唔開心呀 有無人理我

冇

講完早晨唔見人

唔通佢有睇post 我一講完佢就解釋點完唔覆

你講緊佢咩 我以為你講互助

琴晚點撚樣 個柒頭

咁又點姐

今日開始放4日 但仲要返學

返到去星期五

個條友叫完春啦

條仆街仔打完電話未

可能今晚又打

flirt你老母咩

結果點？

睇返上一兩個post

唔想追

算啦 由佢

你追 跟住話我知

佢個段千字文

你整個簡略版

我都未追

有冇人可以整個懶人色

同求 琴晚訓左

琴晚係昏迷

喊到眼腫腫

做咩喊呀

尋晚男朋友做左少少野令我諗野我屋企
想扮冇喊點知佢又會估到
一氹就忍唔到喊到收唔到聲
對眼腫晒

好快番黎啦
唔洗喊

你又做咩呀

入到黎乜鳩都唔知就睇對話
自己開個tg玩小圈子啦

仆街仔尋日最後點？

你又做咩啊

唔好喊啦 好快返嚟

我追咗po啦 屌你老母

有冇簡述？

辛苦晒
益下啲懶人好嘛

精簡版
仆街仔條女有男朋友
完

安心死心啦

互助講:

首先我知道你一定會入黎睇我打野
我亦都唔會改個pw
我知你一定會用依個ac入黎睇
所以你喜歡
我唔會去憎你
但我都唔會去恨你
反而多謝你咁愛你依家個男朋友
多謝你教我咩叫做愛
咩叫做婚姻
咩叫做自己
自己有咩缺點
我都唔會為你去改變
你可以咁快同另一個男仔開始
我都知我係咩地位
我依家只會珍惜會重視我既人
我唔會再去乞求你任何一點愛
你都好好珍惜依個男朋友 唔好再諗起我
照顧你依個責任交比佢好了
Btw 依兩年經歷太多
放下大家會走更遠
我電話唔會block 你
好聚好散
唔需要成日提起你有幾愛你男朋友
你自己知就可以
咁做顯得好假
唔好再出去偷食
唔好再比帽人地帶
唔好再搵第三者
成熟啲啦 成個小朋友咁
唔係個個似我咁保護你既過去
所以你鐘意啦
以後就唔關我事架啦
Ps 依兩年大家收埋係個心到算啦
唔需要打開傷口比人睇
放下你就如戒掉毒癮

林伯話 呢度全部都係淫絲

做咗咩？

我可唔可以話佢哪來的自信邊個得閒追佢post打咩字

今晚佢番黎先清算佢

可以

平時都冇乜所謂
今日真係唔想追

我見咁靜 所以追咗
平時唔追

互助心死未？

而家恰下恰下
可能追追下瞓番着

死架喇應該
唔好諗喇最多一齊食飯

唉 好心痛
互助一陣入黎見到又再傷心過

我今朝仲要無理到互助

互助會唔會做傻事

我仲衰 而家先⼃⼁乛⼀乛⼀⼂

我都係依家睇完先知點解今朝佢叫我

無事既

死啦你咁講完我好擔心喎

矮妹 你今日去街喎

我琴晚有開解佢架

今晚食野啫

佢係gp度話要著手下一個有可能既人
唔通講緊我
定我ff太多

邊個？

個男仔

ff太多會受傷的

應該唔會嘅 佢咁大個人
警佢冇心機 有意外咋

定係講緊另一個人

所以盡可能都唔好ff

係咪講電腦cosplay嗰個 定係我又追少咗

有可能

係呢個啊

我都唔知 好亂

無亂 得一個

ok我都睇到了
突然發現開眼仔好快追到
佢有話條女有同佢有睇晒佢啲留言
不過我覺得條女都係9up

唔ff到真係得左會開心好多

呢句野唔係應該係放棄追你 去下一個咩

咁gp係咩gptg gp

係啊

btw拿姐3點話18個鐘後先上水
好似係飛返香港
9仔問的話就答下佢

原來tg gp識

最後咪又係剩識諗自己

矮妹你果件邊到識我問左幾多次

佢個句係講緊放棄個ex
個個係失戀gp，佢勸人要放低

果個巴打單野有啲複雜 我覺得已經唔可以用常理去諗條女

佢唔係明知你係度架咩 似專登要你ff

搭fd 你有問過咩？我第一次睇到咋喎
定係你次次係我無上水先問

佢呢單真係好複雜 又師奶朋友 呀爸 姑姐

應該第3次問
應該係你打字慢問題 回完人已經睇唔到我問左

係咪無膽 所以俾hints 你

係咪得我睇唔明段wtsapp

唔知啊，但又好關心我咁
突然好多野講，唔知佢想點

係

可能係，俾電話都airdrop我，仲要無俾到

well
我係唔會比錯覺你

我成日覆完好努力拉返上去追post
但我唔記得自己追到邊或者成日彈app

但等咗10年喎
等三年 我都斬咗

佢單野 以你智商
.........
你都係諗返你啲野喇

聊佢講多d野 佢太緊張啫

唔追究咁多喇 答左就算

點解又要搵返我

Me too

咩等左十年 佢地一齊左10年姐

又搵你做咩？

唔係琴日出咩
係咪無出？

你單野 肯恨心未

記得條女話唔出

佢就係唔想再等多5年先註冊

Sor無追po

佢話病左

問題佢冇講清楚 咁烤巴果陣以為全搞 先有誤會 去到後尾先知

未見過咁可愛嘅男仔

咩病

毒姐

但之前一直都無約實你
佢唔會一早預知琴日掛

係，毒到淨係係tg先識講野

哦 原來如此
不過 個女仔又無可能突然應承既
同埋佢都同呀爸講話唔想結婚住

我都唔太明

接受唔到

無問

算啦

係咪藉口咋

都唔駛講出面

我都等左10年
咪又係冇結果

奶茶你直接到hurt到佢

你幾多歲

但其實我個單係好事
如果繼續一齊 我都唔係真係好開心

好想笑而不語

一開始係個女仔想結 問烤巴
烤巴以為全搞 未夠錢 所以先話唔結住 20年先
但後尾先知個女仔原來只係想註冊先
但烤巴誤會左 條女又冇講清楚
之後條女就開始情緒有問題
到烤巴知條女只係想註冊先果陣 條女已經疑神疑鬼唔想註
跟住又有時避下佢有時想靜下有時搵啲fd有時同佢老豆亂up有時去左熱狗d event有時又會比烤巴氹有時又會崩潰喊撚晒口有時又會話好驚唔敢結住有時又會話驚之後會唔開心blablabla......
跟住琴日條女生日烤巴準備左好多野 放左佢屋企 宜家等回覆

點解係tg會主動flirt
但出到嚟一碌木咁
好啦，佢真心毒
話唔知點開口講

唔好意思

咁我終於明

自問自答做咩姐你

佢啱啱自己講

佢係咪有小小精緒病啊

之前講過好似係有？

好精簡

唔駛唔好意思
都接受左

好無情趣

係tg就有囉

毒到我唔想討論

唔好咁啦，有冇辦法令佢無咁毒

瘋狂撩佢講野

佢啱啱講咗句：驚一見到面就好親近會好突兀
係咪即係佢中意我
定我又ff太多

只係代表到佢毒

係tg就有，但出街我以為啲男仔會主動

可能係嘅
但明明有得私chat點解佢要係grp講曬俾全部人知

好，我收皮

呢句係私chat

喂呀我跟唔到呀

要慢煮下

邊有人會係gp咁講

我解釋比你聽
1.佢平時tg敢flirt 出黎唔敢行咁埋 =毒
2.佢將自己心理公開比你聽 =毒

求教

瘋狂

咁有冇辦法令佢無咁毒

擺有意思 不過怕出醜

咁都算？

無

咁我多謝佢話我知我仲有market

應該係加埋1先成立

咁收得皮架啦

唔洗委屈自己

咁我嗰個都係喎

其實佢對得你耐咗 會舒服d
可能就會主動d

可能同我一樣咁慢熱

其實簡單d講
我條女係前年2015年10周年期間，一直以為我會送戒子訂婚，因為我唔醒目（認為準備好哂結婚既需要既野先買），佢等左勁耐都無出現佢想要既野，以為我話同佢結婚只係口頭應承，期間我其實有儲錢，有講結婚計劃，有問佢意見
去到2016年8月，佢話想註冊先，我就以為係全包，就話唔夠錢，因為得我有經濟能力，條女係因為工傷官司單野未搞好，返唔到長工，即係無錢儲，而我又未儲夠
所以同佢講2020先，講左乜都唔洗佢出錢
，點知講完後，佢就不停喊，喊到收唔到聲，我有問佢咩事，都唔肯講

唉 我又想叫下春
我終於明點解佢之前見完無點搵我
我見完佢 因為佢個問題 諗咗成日
原來同佢一樣 未諗到個答案
真係唔想搵對方住

多謝謊言巴打
打得咁簡潔

啱囉 唔一定要咁快
慢慢煮下佢

咩問題

我都係睇完先明

田田個case係咁姐
唔代表你係

都係差唔多
都有1同2

佢出黎有好毒咩

又唔係好毒嘅
但唔會好似wtsapp咁同我講心事嗰啲

心事又唔同喎 出街講乜春心事

好似死症咁

岀黎先同我講鍾意我咪好

我仲解釋緊 等我一陣

佢text有講過咩

打字快啲啦

有呀 有講過我愛你嘛

屌咁佢飲醉

你冇資格講

依家你又咁講
之前佢地全部叫我信佢

佢話點解想同佢結婚
之後佢話係咪其實任何一個男人都得

咁我三個月前分手 其間有拖拉
原本以為同呢個人結婚既
不過 佢改變主意 我就廢咗係屋企三個月
之後 識到而家個個 真係好夾 好好傾
原本委屈自己 去證明自己值得被愛既
而家發現原來自己可以唔洗咁辛苦都有人錫

未見個陣 已經每日打定底
話同我一齊要處理好多情緒上既問題
以佢既條件 咩都唔做 都會有女痴埋去
洗咩同我一齊 係都簡過容易相處架啦
不過佢都無放棄 都堅持要見
咁就半講笑咁話去結婚 個刻係好輕鬆
其實結唔結婚係無咩所謂 一齊開心下都幾好
後尾佢見完之後就認真咁諗
上次見佢又講下將來去邊度住
所以而家好似有d壓力 我都唔敢亂講笑

「驚一見到面就好親近會好突兀」
依句野
係解釋緊佢出黎果時點解同tg既表現有差距
而依個解釋係冇咩懸念位
咩係懸念位 姐係講完會令你有ff空間既說話
(雖然我唔知點解人地講咩田田都覺得對方鍾意佢)
比如我可能會咁答田田:係咩 可能嚇親掛
(咁會諗你點解嚇親)
跟住你問我我再補充:冇諗到你真人同張相真係一樣
咁已經有幾個可能反應
可能係即刻緊張原來對方都有幻想過自己
可能係慶幸自己有用到真相
可能係有啲會想話下佢原來佢懷疑過自己

咁但係佢果句 應該得令你安心一個作用
咁佢想你安心得兩個可能
1係佢唔係毒撚 但果日表現失準 所以扮毒
2係佢真係毒撚 自知果日表現差 但又想繼續 所以想令你安心

好似係咁上下 個腦塞塞地

我有係街講過心事 係咪太mk

咁佢係咪冇藍剔你了

酒醉三分醒

正常出街 唔係搵人安慰既話 應該冇依個氣氛 唔關mk事 關氣氛事

最多發下酒癲

無 不過到我藍tick佢

安心了

我都藍tick佢先

好詳細

係我ff太多，sor
佢似係真毒
佢依家仲好關心我，好鬼多野講

其實我都想俾返個好答案佢
不過諗唔到點講 所以費事搵佢

佢表白單野 唔關真假事 關勇氣事
我意思係佢醉左先有勇氣 出黎咁清醒邊夠膽講

威威豬

岩既 諗清楚先

田田 佢可能係唔慣同女女講野啫
遲下佢慣咗 你應該會想叫佢收聲

放4日係屋企等生草

出到黎講 矮妹唔認數 就無咗個朋友喎

所以好煩

點解會想叫佢收聲

難得我開左分析mode 有咩趁宜家好問 我一9up就屌9返你地

唔會答咁多野

搵日一齊食松屋啦

佢都知我有野諗緊 預咗我返屋企先message佢
點知到而家都未諗到

因為佢會好撚煩

我返左黎先講

其實冇咩好諗 都係敢 同唔敢

係喎 你今日未屌人 成個人唔同哂

你依家又好似安心返好多

你咁都知？

緊係係東京食

咁係佢啫
而家我都無野輸唔起

我份人太睇自己係邊個mode
所以寫故先咁慢

你幾時黎先

係呢29個post岀現過好多次呢句

有冇人可以簡單講下 傾緊咩

咁你怕咩

傾緊各位既感情問題(不包括本人)

無啦 頭幾日囉 慣咗以前穩定既感情
而家無乜野 平常心
一齊到咪一齊
唔一齊都無所謂

你再拖落去 可能就到佢做你上次嘅角色
覺得佢無可能

淨係識講電腦

我係咁 熟咗好撚多野講

有平機票咪飛囉

叫緊春

唔洗做

叫Hebe Cosplay

怕嚇走佢掛

我記得有人身材好似唔滿意

星期五飛星期日走

咁不如我地唔好只係做朋友

以後別做朋友 朋友不能牽手

唔滿意 要減肥

話說 黑子修咗眉未
同埋點解愈來愈多負評

冇野問收收皮先

小圈子係咁上下

呢兩年都慣左咁樣去

咁做咩好

出到嚟先係咁

唉 我都唔想
我想俾佢知 我點諗
但又唔想俾壓力佢
好彩佢有影相 望住張相思春
唔洗煩9佢

我愛的人 不是我的愛人 他心裡每一吋 都屬於另一個人

屌 做咩唱呢首

咁做咩呀

你不如同佢講下你諗緊啲咩
好過咩消息都無

好朋友只是朋友 只能保有 不能夠佔有

佢會搵我架啦 如果要搵

今天開始 讓我當我的好朋友
重新認識我 包容我自己的任性衝動

做我男朋友

企開D啦

點解咁惡呀

其實田田 你衝破到出到黎講野
你就唔洗再叫春

突然ff退休姐好似果啲幫條仔套矮妹說話果啲fd 跟住一套到依句條仔就pm矮妹話我睇到晒啦~
從此幸福快樂生活落去

有仔就唔好周圍搵

不如做你老公啦 好無

拋個波俾你

我明明係對緊我嗰個講

都唔知下次幾時見

哈哈 你地成日ff我
姐只是個傳說

留名先

又係到放閃

最終幻想

諗下好喇

琴日佢叫我聽告白氣球先發現我好耐無聽過sweet嘅歌

約下囉 不如去邊度邊度好無？
又或者 我想去邊度邊度 你有無興趣

不過睇戲可能啱你地 唔洗講野
可以習慣下對方既存在

明明係你ff先

我都覺睇戲啱你地
其實我覺得約網友岀街第一次最好係睇戲 就算無野講都可以講劇情

你係咪追住我黎鬧

佢個日幫我戴咗佢頂機師帽 仲影咗相
好sweet

原來你就係j呢張相

你好似無一日係唔俾人鬧

kino大師曾經講過 第一次出街唔好約睇戲 因為冇身體接觸機會

我j合照

唔認同 我覺得睇戲幾好

你就好咁多相可以j

傻啦 大把
可以捱下膊頭 可以拖下手
可以q下手 可以摸下大脾
就咁都講到4個 大師喎

無咗第一次
下次約睇戲囉
但唔想做主動
搞到好似我想追佢咁

佢影架 我無諗過影相
我以前鍾意一個人會好鍾意同佢影相

已經出左事

但如果本身未到曖昧關係 淨係論第一次同網友出 其實好難做到
加上冇得睇反應 戲院入面又冇乜互動
唔g 我都係9up下

係因為千乜乜佢成日鬧我

你咁易鍾意人架咩

睇完戲 傾下劇情囉
都唔係太主動啫
當係朋友咁傾計 唔洗咁緊張

如果你覺得佢有得發展下
咁你有責任要表現得你都對佢ok架喎

係因為你亂放閃

How

我反而好少
Ex影相叻但好少合照

你同自己講

但約睇戲就好主動

同佢講我有邊套戲想睇但無人陪

就係第一次約左睇戲

Sor 本身咸濕
不過 真既睇戲係少d

我好鍾意食飯時同佢對望
佢對眼好靚 從來無j過其他人對眼

我有表現

因為你得米 所以得罪咗佢

食飯完全唔敢望住佢

對眼係咩色

其實真正唔太關睇戲事既我覺得

我都係咁話

戲院就做唔到依啲 條友大概咁既意思

應該話 聽講有邊套邊套戲就上映 等左好耐
或者 邊套邊套戲聽講幾好睇下

咁唔係睇完戲就走架嘛 睇完戲一係就食飯一係就食糖水

同時間會少左好多 well 唔想拗依樣 我講黎參考下純粹

其實你咁諗
搵一套你想睇既戲 無理由自己去戲院睇架嘛
咁你咪問佢有無興趣囉 有咪一齊去囉
佢肯同你去 其實係佢陪你 唔係你陪佢
好似係你主動 但實際唔係

會唔會好d

咁樣會好啲 唔洗好似我好主動

又唔好話無人陪

我無拗呀 係咪因爲我打字快咗所以你覺得

矮妹先講得出依啲野

你邊忽快左

藍色呀
不嬲唔好藍眼睛

依個係心理上 未必一時三刻轉變到
但諗法唔錯

硬係覺得怪怪地 有冇打錯字

千其唔好叫芝麻糊

無人陪唔係好好理由咩 我成日用呢一句

長知識了

緊係 有經驗

無人陪=降低自己價值=扣分
理論上係咁
雖然套理論唔岩我

無 你係咪俾我閃盲咗

應該係打錯
藍色好正呀
但我最鍾意淡啡

你最多都係話咁岩d fd都唔得閒 會好d

唔係 搞到好似無人先搵佢咁

姐係你本身唔好藍眼睛 但就唔知點解好佢果對

我上次就係話，啲fd唔得閒
但又想星期日去行下

咁唔係一定有fd同你有一樣嘅興趣架嘛

我意思係不嬲對藍色無咩好感 感覺怪怪地

算啦 你果個我覺得講真話都冇所謂 唔洗咁多技巧

都唔好 好似後備咁

可能係其他人無呢樣興趣但佢有呢

但你個反應好似唔係怪怪地

Agger

咁有咩方法係好

未有時間
同埋今日先出糧

淺啡色好似想吸人入對眼到咁 好鍾意望淺啡色

點解嘅

佢係tg又識flirt wor
出到嚟又成碌木
火火地
佢肯主動先再算

唔知呀 以前讀書d同學都係咁 咩色都有
反而d台妹好鍾意 金髮藍眼
又話想生混血寶寶 好撚嘔心

要過到退休姐果關既話 好似要話 都有問其他fd 但好似冇乜人有興趣

其實唔洗解釋

洋腸

得米啦 呀妹
講埋個三個magic words 啦喎
醒啦喂

唔係呀 唔洗解釋

可能出到黎睇到真相

Hey我俾人放飛機呀 所以先搵你架咋

你冇追post幾耐

唔係囉，佢依家仲有flirt我

好撚耐

同一時間問幾個fd姐 洗唔洗咁自卑

以前有個台妹朋友 成撚日話想要混血寶寶
屌你 混血都有樣衰架

睇得岀

所以唔洗解釋
你約朋友食飯都唔會解釋點解約啦

田田多次強調佢比對方d相同佢本人一撚樣
同埋宜家都有繼續傾

你啱

真係一模一樣
完全無p過

咪臭係 追po啦
[black]今朝都追咗兩個 屌[/black]

不過我唔明點解要著闊腳牛仔褲襯風褸
好毒

我唔會咁著架

你番嚟啦
唔好咁唔開心啦
有我

係咩 可能我依幾年係香港時間少
次次食飯都有「趁我返去前食個飯」為理由

再講埋 為咗生b先同洋腸一齊 真係好憎呢d人
你搵個人返黎滿足自己既虛榮心
為咗人地個dna 先一齊 睇唔透
所以絕咗交

你同我講冇用 同佢講

屌你 仆街

贏在射精前

斷斷續續訓兩三個鐘醒一醒好辛苦

不得了

直接同佢講會唔會好hurt

有我地呀

個別例子 我之前都係
因為唔係成日係香港

你不嬲係香港既 幾時食都得啦
我細佬班朋友超癲 即日約打邊爐
仲要可以幾齊人

我諗起我個系啲毒男

會

朋友係要見架

有咩方法婉轉啲叫佢著好啲

屌我訓左5粒鐘 比人搵我 就訓唔返

會 下次著西裝

今晚我地好齊人

一鳩樣
我訓二個醒一醒
訓二個鐘又醒一醒

唔係既我覺得 係熟先會乜都唔洗解釋
唔熟點都有啲藉口

你失眠關我咩事

未知啦
尋晚
我同林伯都吹爆一個post

無 其實應該要接受
你鍾意著開褲既 我突然叫你著裙

你一定要改佢既 要等一齊耐d
一齊行街 扮下野講話
呢個style幾靚 呢種衫你著既話應該幾型

田田重未溝到佢咩？

高手真係高手
但真係好毒

田田想做比人溝果個

咁可能我鬼妹仔性格啦

無錯

自相矛盾

可能我鬼佬性格 會大力啲

條友咁樣 推佢兩下 先行一步
你話呢？

世界咁多男人

我之前睇連登啲約網友post 話有啲人會第一次著柒啲睇對方會唔會嫌棄

膠
膠都廢事比

如果你真心鍾意一個人 唔會介意

你做咩變咗紅色

成隻暗春咁

我唔洗多
一個就夠

無野玩

我諗佢唔係掛 著得柒啫
條友係咁唉喎
應該真毒

係網上世界佢好主動的
一出到嚟就。。。

主動多少少少少

所以要用踢

我都覺佢真毒

見過感情台某個見網友經歷post
個巴打特登著個絲打最唔鍾意既衫出左去
個絲打一見到都覺得好
都諗住唔會再約第2次

點知話個巴打同佢講返係特登
之後第2次就著到好撚型睇到出晒水咁

我就睇到1999

無人考慮我

但無理由之前啲女朋友無鬧過衣著

重點係平時傾計好主動
無諗過佢真實係相反
要啲時間接受啫

我網上 同真人都係咁撚樣
約我啦

姐姐

個個口味唔同

我都係睇嗰個post
根本就只係睇人外表

上水了 云姐姐今晚返？

咁你地都覺得太直接會hurt到佢
遲啲先問喇

一起身又30頁

your face

未呀

其實好無聊 好撚威
好憎呢d不斷試你既人 做乜9啫
你身家幾億咩

真係無人考慮我

唔好唔開心

因為無之前

你做咩轉紅

佢3點話18個鐘後先上水

有個三年架

悶悶地上黎溝仔

我要搵世伯傾下你條仆街
搞到我地幾個擔心你

仲要同我講佢追人
都唔知佢係點追

衣著冇咩好試 心意我會試

尋日我有打返件事出黎

追呀追
讓這風追

應該係佢被人追

認同

一想起再累悸是要做人

追po 好無？
我copy n paste返你段野 俾d無追po既人睇

[quote] 一想起再累也是要做人[/
我的思緒便崩緊quote]

佢講過係佢追個女仔

淨係搵佢得啦
當我地死架

我覺得係個女仔追佢
吹到係佢追女咁

所以我直接skip佢
不如你地私下傾掂佢

無論係佢追人定人追佢
我都覺得好奇妙

我~最多~把軀殼暫時就當不屬我~

矮妹未搵仔？

其實唔知佢地係點 係琴日先第一次見云姐

搵咩仔？

佢追既意思係咪透過text flirt兩句

出街呀dllm 又話今日出

今日唔係星期二咩

今晚食野咋嘛

咁早起身你唔眼訓

記住食野唔係真係食野

今晚

追克姐姐

我幾點起身？

5點 9個鐘前

食野仲可以做啲咩

食咗佢

屌 計左日本時間
8個鐘前

U諗U啦

諗到唔到食咩好

收返你d

我之後再訓返架

食m記

Btw 多謝哂令我有啲溫暖既感覺

醉翁之意不在酒

有十蚊現金卷用
有十張

睇唔慣你紅色

乖 安心上路啦

其實轉紅代表你已轉gay

咪又係自己食

紅絲

可能係

田田個毒撚

俾我 同佢食m記放題

佢曲線搵飯腳呀

咁撚仆街架你

二號餐

pmed

比你睇出來tim

我無仔細問啊
明明佢text俾人感覺好識溝女

可能有個fd幫佢打

鍵盤戰士

貼錢比你溫仔！

我都比人覺得我成日溝女 但我係毒撚

我祝福你喎

如何用pm

安心上路
好似叫人去死咁

鳩噏你又信

有客到

可能其實佢問過我意見

高手

似佢鳩up 我鳩吹
理呀

唔係 咁你休息下
再去搵個個
最後都係會死

天真嬌

上連登 勿認真

成班智囊團企左係後面

煮個飯先

咁安心食飯

唉，個種反差要啲時間去接受

agger 我都係咁

又有後台

唔會再搵佢了
傷透我的心

仲要係IT人

佢好靚仔架？

千乜乜一陣又話你

同後台男有莫大關係

其實同friend share咗 有個溝女group
唔知講咩就問
三個臭皮匠 勝過諸葛亮

落機啦會 接人啦

exact7ly

叫你搵第二個呀
係咪喊撚盲咗

男仔真係有架？

好似田田咪又係係咁問我地

邊有咁快 明2100先落機

又真係有人信

靚仔唔會咁囉

乜唔係8個鐘後落

都無人考慮我

抽下佢水之麻

咁咪即係啲兄弟都知個女仔點點點

其實問兄弟同溝女gp 係溝女嚟講 確係冇分別

我同我家姐會互教大家

試過個男仔 成撚日搵個知己講我

係你家姐廢
我家姐唔洗我教

唔係3+18個鐘咩 佢本人都預計今晚先到

兄弟gp再開多個溝水?
洗唔洗咁撚煩呀

案件重演：
毒：屌，女神到啦，等我上連登問下巴打點做先！
遂開post，題為
今日約左女神出黎，應該點做好
奈何一眾巴打得浸酸味，個post得負皮同埋
巴1:屌你啦約到仲要人教，辣殺！
巴2:有女約，負皮，上一頁
巴3:九龍塘新開左間幾乾淨
.
.
.
毒:唉，無個岩使，唉，濕撚晒，唉，唔撚驚，唉屌！

一起身就有啲失落感

下次搵家姐
我細佬好撚煩 去街唔返屋企 會煩9我媽咪
叫我媽咪搵我

佢溝你
定你知己溝你

記住唔好空肚食

我諗有迷惘果陣會
驚做左兵/做左啲野但冇乜反應 果啲
但我通常搵個人交代下重要野 講完就完 唔洗對方幫啲咩

屌 笑左

都冇分別 做咩要開多個溝水

咁撚衰 唔想理你嘜唔理你

3+18咪=21=8個鐘後 我計錯數咩

佢溝我呀 佢有問題就問佢知己
呢條仆街知己叫呀妹呀
真係以為自己係個男仔個呀妹

溝女同膽大心細面皮

最憎啲所謂呀妹

利申我都有個呀妹 但只有佢問我

你幾時多個代言人出黎

我get錯 自啪

係我去街 佢同我媽咪角色調轉

j

訓多一個鐘先

好耐冇著闊腳

成地膠

搞清楚返就得

田田都唔覆我

十年前既事 初戀 知道咗 屌9佢

去啦

成個呀毛咁？

點解你轉左紅色

（仆街啦 啪 啪到飽）

你家姐去街唔返 你係咪都係咁

有無收番佢版權費

溝唔到女 轉溝仔

好撚憎佢 肥婆黎

有冇云姐detail唔係好了解你地

空姐

No

我覺得下個post一開頭要講明咩人都入得黎 因為本身都係咁 但係我地傾熟左 其他人就以為我地一定小圈子唔理人

Lm

唔會理
佢成年鐘意做咩就做咩

十分滿分有幾分？

姐姐黎

都係既

我都唔差架

未溝過仔，唔好咁啦

no more

你想要咩detail

其實都係入到黎 吹緊咩咪吹兩咀囉

手指圖

云姐呀 你老母

圖我睇左喇 我果陣係度

係 依家啲人入黎鬧

問9仔 唔知佢個故事

有人入黎hi 我都會hi 番佢

唔知 應該唔知

樣我諗6-7
毒就9

好似入得黎通常都有啲感情問題
唔知佢有冇講過

問題係佢想知啲咩

我地推post快到人地以為我地唔鳩睬佢

咁恐怖

咁好樣

我都有

咁我係叫佢做姐姐
定還是你想姐姐依個名專比你用

有咩邊個明星 你幾鍾意
等我有個大概

有時真係睇唔到

批叔落床未呀

男明星好少，比較中意古天樂

可唔可以答所有你知既野
唔知呀 佢啲故仔掛
又或者你點解係咁衝佢

唔洗

都有啲毒撚樣既
但接受到既
無我係學校見到個啲咁恐怖

屌你 我不嬲都有理你
屌床男

以黃曉明為9

車頭大燈

佢整容後係有9既

9架喇，佢好型

Hebe咩科？

下個post矮妹開返之後寫返明啦 費事成個感情台blacklist我地

扮哂野咁

我鍾意 明妃傳 個皇上
同林心如結咗婚個個

科太冷門，會自爆
毒撚多既科

咁咪幾好

叫咩名好 我唔開啦等其他人

叫佢開定post先啦

霍建華，幾靚仔

1001就黎 搵人開post

Good taste

仲有另一個大陸男星幾靚

成日比你閃親

就你啦 集思廣益個名

唔係要短妹開咩 雖則佢好似半潛咁

次次都係我

嘜係囉

Sor9 係咪佢幫我戴帽個part?
我閃咗一次咋

類似既科
所以個班真係。。。
我ex叫我幫佢是但搵條仔
我話我個系個啲既樣
你呢一世都唔會接受到

我都想有人whatapp下我

你的朋友

有無人問我 有無人唔問我？

因為有車頭大燈嘅比較少見 所以閃親 此閃不同彼閃

可以笑的話 不會哭

Brett 叫你開架

有時間去洗手間？

第3個post後就已經唔再係我開

有冇人毒 有冇人唔毒

比你喳番大旗

有無人問我 有無人唔會講

做甩手掌櫃唔係咁好

盆數又係你睇開既

我先唔會再開

毒毒在這

邊個開都好 講返我地係推post快唔係小圈子 歡迎新人

屌你啦 關心你

屌 訓返半個鐘先

唔好咁閪懶啦 你咁樣對得著林伯佢地咩

有無人前推 有無人後推

林伯都係 係我講啲野到改名

我覺得毒撚幾好
依個post都講左好多田田啲野 宜家我開先

1001

田田唔我飯腳

明明大個都係紫色線

我驚佢會用電話車爆你

成撚日打錯字

唔好咁啦，我驚一陣出到嚟又係咁odd

獨自一人啦 我地嘅精神常與你同在

用我部電話好啦

肥矮毒呀我

你部咩電話咁巴閉

攪爛左啦

咁啱啊

驚佢爛左無得用黎溝仔呀
為佢好咋

唔好咁啦你

見我秒回你就知我毒毒毒毒啦

有冇人係毒撚 有冇人唔係毒撚（30）

唔好比柒頭搶1001